到底要邊個教練先治到kepa?

daddy

加度素,施蒙尼呢D領隊會出去殺左佢

摩佬會立即屌佢老味，
回家吧摩daddy

費格遜
如果費格遜年代有人敢唔聽佢指令，100000%肯定夏天賣硬

比kepa做咪得

肯定會比施蒙尼 cool頸 沙皮狗咁拿炸 爛竇 都唔敢玩野
呢啲花靚kind 好易搞架je

賓帥

搵敢帥都夠啦

雲爺爺用愛感化佢

冇人講敢帥？

世一龍門 你估易